紅軍名宿謝拉特怒罵球證：雷斯入球本不應吹罰拉蘭拿

作為英國ＢＴ體育足球評論員，謝拉特、李奧費迪南、麥馬拿文均有評論利物浦主場迎戰車路士的賽事，而謝拉特在半場時對紅軍球員拉蘭拿侵犯車路士前鋒夏薩特致被領先這一個判決非常不滿。

半場時間，雷斯射入罰球一事被討論，前英超名球證韋比指拉蘭拿左腳撞到夏薩特右腳大腿，主球證卡頓保角度認為是犯規是可以理解，而謝拉特反駁夏薩特本來已經對皮球失去控制，他說：「我不認同卡頓保的判決，非常不幸，那根本不應該是一個吹罰，如果這接觸在禁區，也不會是點球。我真的認為，當時拉蘭拿努力在收住腳，夏薩特對皮球已經失去控制，雙方接觸非常細微，根本不應該吹罰。」其後謝拉特再補充：「如果球員失去控球，球已經去到十碼以外有輕微接觸也是犯規？你可以稱他很聰明，但在我看來這根本不是犯規。」

雙方接觸非常細微

射拉他ho ball

留名睇跣腳gif

屌原來已經有

有冇依場波既利迷即討post
想睇返當時利迷咩反應

其實回傳比佢個個邊個黎

佢返黎之後係咪仲係未贏過

係

沙高

一腳踢走個冠軍